﻿bat и shell скрипты предназначены для запуска в ОС Windows 10 со стандартной директорий установки Unity на диске C. 

Если директория установки Unity отличается от стандартной(C:\Program Files\Unity), её необходимо указать в скрипте (можно указать общую директорию для всех версий Unity или директорию установки Unity Hub)

UnityPathLocator автоматически находит наиболее актуальную версию Unity и использует её для сборки

Shell скрипты тестировались при помощи Bash Shell, поставляющейся в Windows вместе со средой GNU Octave